粉俠伝單行本卷12表紙~~

2

浪費網絡資源

好似靚左好多
不過都建議袁生去圖書館借呢本書睇下
再唔係誠品都好多書教漫畫技巧

ok

9

10

12

13